抗爭新戰線: 全民公民教育, 入黎brain storm

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

瞓瞓下諗到答案: 全民公民教育

大家問心有幾認識香港既制度暴力?
即係立法會點解被閹 (keyword: 行政主導, 議員提唔到法案，分組點票, 功能組別。。。)

我諗好大部分人都唔知咩黎，or聽過唔記得左要溫返書, 咁不如搞全民公民教育, 了解下香港既政制不公, 咁爭取雙普選都名正言順d

有咩可以搞?
遍地開花放映會,
街頭流動公民教室,
youtube動畫?
民建聯賣港實錄 documentary?
立法會投票紀錄解構? (搵返曬d被功能組別否決既民生法案)?
區議會提款機案例?
大家一齊諗下

全力宣傳下政府同d 建制派做過既仆街野

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推1